李華明：活得開心 心不記恨 為今天歡笑唱首歌

民主黨今晚舉行二十三週年黨慶，特首林鄭月娥傍晚在多數問責官員出席過酒會後約七時三十分到場，主席胡志偉連同張文光、林卓廷親自在會場正門外迎接。平日常穿旗袍的林鄭，今次身穿桃紅色旗袍，上配搭白色外衣，配合喜慶氣氛。

林鄭今次打破特首少有參與晚宴的做法，坐在主家席，與黨主席胡志偉相鄰而坐期間他不時另一來賓，海洋公園前主席盛智文交投接耳。即使立法會將要辯論《財政預算案》，議員都暫時不談政事，盡情談天說地。

今次晚宴的重點環節，還是進行募捐籌款。在李華明全力勸捐，並獲點唱《笑看風雲》一曲時，在台下觀賞的林鄭即填寫表格登記認捐三萬元，成為首名捐款予民主黨的現任特首。

然而，林鄭逗留至晚上八時五十分即行離去，記者問到今次是否「大和解」的表現，她並沒有回應。

成圍枱都係喜得佳

擺食喜得佳

肥明同林鄭平時打邊爐係咪成日向喜得佳入貨

民主黨李華明轟浸大生：未汲取馮敬恩經驗 罪犯有悔意仍需受刑 道歉也不能勾銷

LIHKG @ Android

民主黨成員李華明撐支付寶入侵香港

LIHKG @ Android

賣港賣到出晒面
仲核突過班保皇土共狗

今日我

今天我

而家做生意實瘋狂奶共啦屌